[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2824)

Gogogo

Fast

26996635求派

伊巴有無同路

吊 米推-.-

EIBAR

比次機會

山雞下半整黎粒先可以嗎

作客不了

烏拉cup未

華撚憑咩讓球半

華西回飛 gg了

買下角算

求角水 馬針撚到

有冇明亮tg

澳假角大已針

俄超追平 華倫半大
重心：山雞反cup

基奧治正選 主盤-1 cashed

追和都還神

屌

唔好啦

Valencia 咁撚廢讓人球半？

已歸隱了

On9

華西已死

烏拉爾入波未

今日勁中
3x1 補埋飛
可以安心溫final

2.32倍高水平手盤都開到

Lm

派我

LM

咁快貼飛gel

你下場會輸到仆街

留名睇珀斯2-2

佢final會炒到仆街

關我撚事

次次2比1完

華閪

山雞會cup

平時淨係買大唔買細，一買就買咗澳職3.5細睇黎要

話左ga la

又炸完對家 屌

新人lm

3:1

烏3:1

烏法

Show Blocked User - 追數王

光輝-1.5/2上盤gel得未

烏拉爾又輸

烏法CASHED

針了

阿狗作客都唔知買定唔買好

食撚左屎

唔買

俄假個種易買唔講得笑
正氣過日職一萬倍

有冇阿記同路

烏法正氣

珀斯生性d得唔得

2.58真係派錢

點樣呀八婆

根本派錢

冰波冰角

Dllm!
Final 會戰勝歸來

有冇人補左山雞cup

伊巴禁屌禁到

馬會唔比人買細波
3.5/4都唔開

咪鬧我mama

柏g 今場咁撚博做乜鳩？上場悉尼又踢到一pat屎咁，無曬動力
你話無造波真係唔撚信

出年加油

追數王諗住幾時再retake final?

柏芝全格未

基奧治帽子戲法

想問吓列斯聯讓半一係發生咩事
派錢波

派錢俾馬會

屌原來華西已經開左波
以為1830先開

你邊位

無跟到

你羊咪覺得派囉 696連撚你3次 聽過狼來了故事未

佢地識左好耐

俄超真係cls

烏法2-1？

3 1

唔好笑住 講緊事實

你下場買咩？

3-1呀 叫左咪gel

阿妓full team但作客但都好想要

你契哥都唔認得？

淨係知你今朝連針

你又識我咩

李斯特城必勝

事後咁叻努力追下retake錢啦

屌你 明明食飯前仲1-1...

列斯聯同米禾爾並列英冠最閪球隊
唔明佢可以點贏

華西x拿玻24

係 快啲買

而家講緊俄假 唔關其他波事

我都係舊po嘅人

Retake要錢架咩

3-0

3'0

柏g

珀斯個種勁

珀斯光輝 3-0 威靈頓鳳凰

3 0goalllll

珀 正氣 全格

山雞都有老母

咁你係唔係我channel入面

珀斯主場贏波完季

屌你老母日本波
1.696❌
2.臭腳❌
3.比馬❌❌
4.不死鳥❌❌
5.前10.5❌
6.前9.5❌
7.前8.5❌
8.山口半大❌
9.烏拉爾❌
10.澳假3/3.5 （之前跟普蛇買落）

大定細

光輝中場買左4.5入球 2.45

戇鳩鳩 風流波都去咁盡
柏g我屌你老母 揀波踢

一有基奧治同卡斯度就入到pk

小

屌你老母入球show

又私食

伊巴炒單刀

角細頂到？

珀斯澳職正氣隊

列斯聯個種閪唔講得笑

華西半大24

韓國波是咪夜晚先有得派

含家產3/3.5 玩完？

珀g ng cashed

收起主力hea左幾場
就踢季後賽 唔洗派落場練下？

串埋晒好分到可以上樓

準備十連針

澳假唯一正氣

拿玻9.5b

唔係，個排無賭波，再上翻水就發現啲人摺曬

真心咩

珀斯好似唔想停係咁攻

On9平時買讓一球唔見咁正氣，咩紅鑽，烏法做平手盤都贏到2粒以上

柏g 10.5點叫

爆硬

阿狗上次作客愛狗輸鳩左我成皮
下場又要踢歐霸

想問吓有無人學反摩咁愛隊感情注

而家有4.5 1.7

唔怪之得。。。

唔係摺 志同道合既人有自己圈子姐

珀斯愛隊感情注左

柏g假個閪 撚狗

6點半點買好

跟了

有無人出水比我跟 我知錯了

咁就大鑊了

cut account la

$1不屌阿仙奴

跟m狗啦

話左ga la, 2.32

烏法4:1

你肯定跟啱至好wor

All in 阿記.

似和波格 不買了

鳥法gel

下盤補乜撚飛啊 拎啲錢去買白蘭氏雞精補腦算啦

嘩 古蛇反底一日又返黎啦

柏g -4

柏芝贏波就妹啦 咪刷

華倫入一球黎嗌下都冇

-3c

777777777

我補4.5b會唔會夾尻我

華西正氣小小好冇

阿狗又開平手 呃邊個買

清你堅係勁

和波完場

柏g -3

100%了

我知道呀，善仔都有拉我入去tg
但係我無出聲就比人kick了

究竟烏法個盤係咩事

全力支持珀斯季後賽屌打咩老鼠勝利

8888

應該會

莫巴

珀斯成班球員都好興奮

已屌左李斯特城-1

光輝發生咩事 25射13正。。。

888888888

第一要打架咩

我買果陣2.32 我最後見佢得番1.7x

等佢3.5/4先買

唔出聲入黎做乜

炒9山雞

華西盤24

華西快2粒

佢只買大

好多人買左10.5b?

阿狗出梅斯達菲

咁多人買華西？

華西入未？

柏芝停停先

11 5b?

應該係

刷呀

我無買無人提

13.5b等死

柏g當左山雞係雞咁屌 我gel了

買咗s好想跳

等佢10.5

E巴打假都幾好野 賣分比榜尾
對華西咁上力

10.5s 點算

有無人博下佢搶神射手

華西即時盤落左半一 jump

Same

要呀

3球冰到完場是夢嗎

好撚緊張

你出細咪跟你買

驚？

13.5表示輕鬆

華倫唔入比人入喇

11.5s 補飛law

有冇廢玻對家同路

手持10.5s 12.5s

9cccc

9 -2

清仲有無水

9c -2c

真？

華西入波未

買左神射 想4

追大了

話咗大

9到尾

9c -1

華西一個禮拜差唔多踢4場 上場仲要同下體會chur盡
過幾日又要歐霸 skip都唔博華西啦

4.5s了

季後賽
Nba咁
泡菜係咁
美假係咁
澳假係咁

華西上力

12.5 13.5

今日潘狗
我條4x11 q斷佢一場

柏芝贏仲唔妹 頭寒

伊巴中柱

珀c 3:0 都咁努力刷角

今日買角都係唔係咁順
大細波中晒，係輸角球

岩岩9.5無信念
手持10.5

13.5b?

又俾光輝賤種迫害 3-0都刷

我細細個就跟龔嘉欣bb學賭波

華西俾人禁屌, 撕飛了

3:0啦 收下手

11.5s 高水一齊jump？

珀g比多球

4:0

4-0

ng cashed

成班發夢

40

珀4:0 gel

季尾和和氣氣啦

你明明細過我

華西屌你老母 呃鳩我錢

炸?

最近冇睇波 梅斯最近廢到無倫？

4.5 -1

算啦, 下場

珀斯

珀斯痴咗線

3ng 4 ng cashed
no goal了

珀斯生性d 繼續刷

唔撚賭了 輸足10場

你弱智？
咁咪細細個跟你賭波囉老女人

同意

山雞一冇出基舒拿就咁廢

中你老母 4-0

有冇水

珀g盡現榜首氣勢

自己睇

唉買左-1 冇買盤

拿玻里gogogo

入波得啦 角要停啦

無炸 真gaol

通常跟住就連羊

無

好彩skip澳假

呢場?
你唔係12.5s咩

18:30 1 費辛隆尼 0-0 拿玻里
]半0全10叫爆區

珀斯大注生性 唔洗88住

爆

華西快入

-1c 快

你真係黑左啲

伊巴串拿玻里
快

屌澳假入到季後賽先踢真波

唉唔叫佢賭啦連輸十場放過自己放過巴打

珀斯風流波咁撚勁

珀斯14c完一世球迷

西甲假唔假

再買咪得11.5s 2.17

學前鋒冰到完場

買左華西上盤點補飛？

ebar連榜尾都賣到分 輸埋佢啦屌

唔識賭了

好撚有霸氣

你細我10日

唔算風流波啦 佢啲主力抖左咁耐 臨踢季後賽放出黎拎返個感覺

上場賣分比悉尼 今場去盡，追和都無動力
假撚個閪呢隊波

加美路快入

唔洗補 89 1:0 90就會2:0

想死

華西同拿玻全格 抽1派$100

-1c快

華西伊巴又夾埋撚賭仔

-3cccccccc

我

5.5s 有 1.63 真心派$$$$

18:30 3 費辛隆尼 0-0 拿玻里
刷角未'

度定下場啦

廢辛 E巴 上

咁你記住唔好買西甲啦wor
係無日職澳假瑞假咁正氣ga la

華西冰角 比次機會我

屌 華西一粒都冇

拿玻 入未

你又角大？
發覺你好似無買角小

13.5b jumped

主其他3.85

lm

不了 你條撚屌次次set啲條件harsh到爆

11.5s 2.07
11.5b 2.07
打爆狗會了

刷撚夠未

有冇手足買維拉

5th away la
face son ball u know？

比機會9。5b高水跳 唔打勒

珀c比多球

因為串左兩場2x1唔中點派

11.5 12.5 13.5

又中
100% 7厘，仲有25分鐘收，勁到

10.5b跳船機會又黎有得跳好跳 我估10c ft

基臭治 卡斯度 米特列斯=澳職MSN

係 跟你學

今晚翻身10連list

你唔想派就唔好出po
係到扮派好噁心

華西 屌你老母

比多角啦柏G

有無手足仲會信leeds

穿到盤都派到架 你都on9

柏g好叻仔架啦 靜靜地完場啦

柏g 第5球 信念

角呢柏g

華西依家半球盤 我屌你老味...

華西幾日後要踢歐霸
客隊仲有啲護級壓力

穿唔到點派。。。

10.5s入第3注了

封

玩夠 潛番落水底先

今季隊光輝分分鐘贏到英超啲中下遊

同我冰實c 想跳船

有無人要阿妓

唉 手持12.5s 淆底 逃生門咗 後悔了

又停角

珀c 我買左 3次無入球 全部同我爆晒
宜家買第五粒 係咪諗住同我無入球 屌你老母

有睇下華西都知佢地上半場尾同下半場頭先會上電

爽？

難d 澳洲波

5c

原來係你

似係

完了 無得跳

冰實

有大部份都跟人水 點解我會落得如此下場

盤係阿狗 但阿狗作客個個知咩料😂

想買維拉

我只係想跳船

好想補細跳船

18:30 8 費辛隆尼 0-0 拿玻里
半1全10叫爆區

因為第11場你要番生

穿閪咩 下場啦
出到啲無可能條件扮派

何以見得盤係阿狗

手腳們 上樓機會來了

咁要自己度

又停十幾分鐘角

應該贏到富咸果啲撚屌

廢

停晒角 屌

18:30 9 費辛隆尼 0-0 拿玻里
半2全10叫爆區

似走多d

拿玻妹完場算啦

珀斯個數據係有d恐怖 30射14射正

10.5s

冰埋依10分鐘

場波未完

22222222

富咸英冠料 應該勁過珀斯

差兩班波最少 富咸點會唔夠光輝踢

-3CCC

阿仙奴平手盤

-2

阿婆都識買

-2c

11.5s緊急跳船

上吖 伊巴 費辛

你不如抖陣先啦 我都試過針到傻 再追都唔會贏到

分析 梅屎達飛

柏g-5c

屌你老母 珀斯入一粒得唔得啊 你老母 爆我3次無入球 宜家又唔入

澳職隊對強國都贏唔

華西入未

你諗住佢閪果陣就羸架佢就閪架啦 阿森納呢D閪波

華西半0全3 ok?

刷角就會有入球

拎澳職同英超比真係

直接針啦

我覺得似今日閪鑽個盤 你點睇

半0全0

CCCCCCCCCCCC

麥佳亞fg 我派

阿狗作客真係廢

阿仙奴同列斯聯伏味濃到

華西下盤真係穩如狗

閪鑽果場邊洗睇盤

西甲 咪撚再刷

有無人拿玻入左角細

邊場？

18:30 13 費辛隆尼 0-0 拿玻里
半3全10的奇蹟

列狗季尾買下盤

好在我不是阿婆

西甲入咗角細點算好

伊巴差啲入

Metoo

澳假

等多一陣，要比napoli刷下先

柏芝是但一邊入多球啦

華西 gel💋

12.5s 2.02
11.5s 2.17

刷多2c呀

ME

中鳩緊！

珀斯光輝 5-0 威靈頓鳳凰

華西個場同畢爾包一樣 輸盤

5：0

5-0！

5-0

後悔了

咩話 40:0？

幾多秒

珀c 5:0
4.5 e 8+1 z la

正氣到仆街jj

GOAL~~珀斯

屌 唔要入波啦 要角呀

買左3.5:4 細秒爆
買左主NG double 屌你老母

一分鐘前

5-0 屌冇入到

-1c 柏c dllm

秒...

好想買死阿狗有冇人可以打醒我

31射14正

一早睇穿你啦

科隆個班撚樣望下咩叫球半兩球啦

冰封入球拉

珀斯正氣到

jc 勁到
半2:0
又開 4.5 中位

小星星去左邊？

主其他

11.5b

啪左禁藥咁款

半5全9 撚屌

5.5s頂實

特登燈下佢咪開到

死臭雞刷角呀

華西00

辛達利比都識入波

鳳凰真係唔要面好多波寧願妹都唔搶攻

2.11高水上盤可以點輸

10c -1!!!

10c

叫爆plzzzz

山雞都有老母架

小學畢業未?

維拉2.11高水下盤呢？

11c

珍 賽前有人話買到1.81 一球好彩

11c go

想放假的心不變改 點知-6 要打多場季後賽

爆角細了

小星星去左邊

屌 11角埋 有得跳唔跳船抵我死

痴撚線5球都刷c

0-1 拿玻里goalllllllll

拿玻goal

今日講左2次la
第一次 肯刹c
第二次 光輝
唔講第三次了

我好少高過賽前中位買入球大
大家留意下

費辛隆尼 0-1 拿玻里

有無買11.5s😂😂😂

屌驚斷華西

贏緊都刷？

珀斯高水上盤全格gellllllll

伊巴 串拿玻里 gogogogogo

-1c

柏g奇跡14c好嘛

李城=角大隊

派me?

廢辛

屌 想入角大 就入波 買唔到

準備季後賽

柏g ng

華西

屌你老母炒五粒都刷

你珀g 收錢啦

我伊巴唔信信華西

大好喇 終於中角大

光輝咁正氣

有冇人all in左Leeds對家準備上樓

拿玻想入角細

自己留意下la

神蹟角大

光輝5:0 都刷c

華西上力啦

士東維拉

救我一命

-1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

買阿？

正氣到仆街JJ
成班懶獨特

阿狗追得過？

山雞入一球plz

阿妓角大 ?

奇蹟連c ok?

NG5 仲未派彩

快d完啦 心臟就爆

燈閪gel 出左李城
我奴贏了

狗會開澳職 即場

輸爆莊 抵撚死

Sor law

who

Cccccccccccccc ar

Allin亞視

who？

5：0唔係要補時呀嘛

CCCCCCCCCCCCC

伊巴救我

12.5S手震緊 ...

李城 atv 喜伯

CCCCCCCCC

阿記 角大?

見到阿狗出梅屎達飛 就想買李城
有冇人一樣

買唔到NG6

11.5s

補幾？

2more

One more

列斯呢隊垃圾就係你估唔到嗰陣反底 仲要atv近況好到咁

陰毒到
5:0仲補時

含大回左兩個盤

心臟就停... 11.5

atv冇abraham

11c ft

11.5B 慘死

李城角大郁左又慳返

阿森納可以嗎

參滲左賭波真諦 四個字

李斯特城

5：0 11C FT
痴撚線光輝
大炒仲爆角

光輝最後一腳中柱

4.5大 11.5s 半大
天地有正氣

2.32個陣買ja

求安慰 貪心買多左格10.5s

爆鳩完又唔刷 你老母

你地一追Leeds 對家就會正氣 睇進住黎

珀斯差D 6;0 不幸中柱

咩郁左

次次補完飛就停c 我係咪中咗咒

靠grealish

買左10.5 11.5s

最後3分鍾完全唔去 刷唔到角

Allin 阿妓

重心
賤種列斯對家101％

5:0 10蚊收錢

李城有無同路

前邊都offside

11.5s gel得未？

重傷日

有無阿記手足

李斯特城

列斯要了

李城個場好難買

數咗人5蛋點都比返D面

李城

初10.5 2.05
now 10.5 2

輸注4.5s贏注5/5s
計返贏少少算

兩隊根本可以鳩打 藏招 夠哂分入季後賽

珀g烏法回血了

華Dee 入五球啦

0:0波膽試一試佢

你爽d，12.5s

阿仙奴中柱

次次賭親過關第一關就收工
好撚絕望
但又冇得唔賭

驗腦了 阿記

中埋風

2注姐，有幾多

咁咪好

可以慳返啲時間

阿妓贏到我含撚呀

又黎

咁咪玩單頭
過關咁高難道

輸錢點好

中柱撚真係好撚煩

買s？

mustafi中楣

18:30 30 費辛隆尼 0-1 拿玻里
仲係3角

唔買了兩隊都係打附加賽hea打都唔出奇

原本買大，而家不買

兩場深盤又撚狗

神9la

今晚德乙齊心咩？

等莫ba

阿和其他

富力: 李城

覺得列斯開到 但skip算

18:30 32 費辛隆尼 0-1 拿玻里
半3全10叫爆區

spal 應該 1.98🤔🤔🤔🤔

夠狗 作客反底未

華成11.5b 絕地叫角

skip埋阿個場 好撚海鮮

大注？

妓 all ined

bb 阿仙奴必勝

德乙角大買邊場好

買角大好少大注。。

覺得和味濃

日日重傷

垃圾隊黎，買mu win好過la

嗨ky

11.5s足水，又重傷

18:30 35 費辛隆尼 0-1 拿玻里
停撚晒角

如歌

拿玻里入多球
add oil pls

去左美職LA

我跳咗船

拿波波停角。。

李城11111111

半大好難買

輸撚到想跳

買咗細 屌

有冇德乙3x1

10.5？

華西 拿玻入未

估 1.72 x 10.5

德乙大波3x1

玩完，華西應該無角了

李城2222222

德乙買咩？

伊巴入未?

輸撚死了

火車頭

想gun了

18:30 38 費辛隆尼 0-1 拿玻里
半3全10叫爆區
半場比多2角先啦

Mama西甲估幾多

基羅納咁重飛
西維爾仲有野爭啵

唔買德乙
不過尋日德乙全角大，之後德甲接近全角小，好似得96大

輸到唔想做人

華西 拿玻撚手足

拿玻停角仆街

阿記個下好撚痛

柏林對漢保，西鬥西

12c max，但有13.5s先考慮

係
ON99

半細 李城

個球證好憎阿仙奴？

拿玻里入多粒ok?

想問吓今晚大船尤文圖斯

咁我10.5s係咪可以食得屎

收皮啦華西 咁而先7C 當我乞衣

踢左啦

德乙仲會開大波?

拿玻 入多球定驚先

你係咪搞錯咗

雲達10min 5c

岩岩放監？

晚餐要食漢堡包

10角完

拿玻里咁都無半大

今晚超大船 psg

Keep住 落緊飛
好唔合理
cls

半細仆街

薩克達0:1

星期一至五贏到開巷一到星期六日輸到仆街

44444444

阿入返球 就買李城cup

直屌波強1:1啦..巴打果個宇宙應該仲未開波. 快買

角球變OFFSIDE

屌你老母

華倫咁快轉0.5/1

阿仙奴 第一球

郁左水，冇了

主和高水d

李斯特禁屌

Atv大波24

真係打架個隻禁屌
MMA

屌你老母 華西入未

阿記廢左咁多

如果祖雲果場未開波.. 建議巴打等PSG 贏兩粒果陣買雷恩拎盃好分D

屌 啱啱睇到直播條衰妹講咩尤文以為未踢
捉佢返去屌屌先

可能賽前個1.64頂到呢

18:30 44 費辛隆尼 0-1 拿玻里
半3全10叫爆區

3球

華西轉埋平半

你買？gun u

想問吓今晚大船阿賈克斯

麥佳亞入未

應該封左盤

印象中未開波都9倍 兩場串埋睇定樓

forgot 自己買左杜塞😂😂😂😂

仆街
未夠鍾吹完半場
又食角

意甲又食角

垃圾華西，又無C

44:53

吹完場

重注1-1

拿玻里個仆街球證

德甲44:49都試過吹撚漲

半客未 阿狗

10.5無s，但德乙10.5有d棘手

屌你 拿玻里食飯前3角 食完都係3角 屌你老母臭閪

痴線
旁證都舉晒旗角球
仲要未夠鍾

漢堡大波
波琴大波
點睇

你陣間買咩 想跟

李城入未

華西一樣

拿玻里又殺半大
好撚西真係

精神時光屋

你都食得幾快

同 冰到82先肯刷

半客阿狗

柏林聯 1.5 有無same road？

你對家

星

山雞贏左幾多

好似比人禁屌緊

意甲開唔到角大
我屌撚死球證

勁共入未

華西一定唔會 0:0
點都有一球

我奧x漢堡

禁屌唔入 唔驚

11點就瞓左

火車頭半大24

阿仙奴俾人禁屌垃圾到

阿狗求你入

富力出左事前飛
買左李斯特

比角呀李城！！！

想1.72 x1.72冇左明亮5識玩

最尾三連c救角大

有角未阿，dllm華西

海登咸角大
大波琴大波
漢堡大波

入佢telegram派

買撚完1k 8.5b即出7.5 屌你

嘩 屌 華倫條友敗家到

無可能

Atv封咩？

阿狗作客真係

李斯特城fg 點睇

唔好

拿卡咁都miss

唔敢玩

伊巴快入一球俾我定驚喇屌

伊巴頂住

好skip

阿狗反擊未

停角。。。

全部停撚哂

10.5b jump

星期日 20
華倫西亞(主) 對 伊巴(客)
角球大細
細[11.5]@1.20

呀妓快啲比人中出啦

屌ATV差啲入

唉屌 阿狗好廢 無眼睇

真係黑足成個禮拜 廿幾注得幾注綠字 澳假11.5b又11 華西買左11.5b 大家睇路

你地班友，放我明tg上黎

伊巴啦屌

華倫7c ft

個odds要開大

真

係== 搞到明神休息

gun 漢堡

Agree

華備

德乙單頭角大要邊場好

識買一定係跟哂3X1

李城10.5s 9.5s

Mama點解睇得咁準
有自己嘅database?

李城阿妓

屌爆佢老母

買左阿妓 當捐錢了

阿狗 輸硬

刷C

邊有上盤場場贏
伊巴果場0-0了

想要柏林聯x波琴

阿狗角大又閪

開始黑了，買大一隻C都無

今日d波咁西

屌
我+1.25果時買

哇阿狗真係暫時贏緊龍門

得1.82都高水

阿狗等輸

西維果場讓咁淺

7540
投注類別 角球大細過關 3x4
細節
星期日 26 奧厄(主) 對 波琴(客)
大 [9.5 個] @ 1.72
星期日 27 柏達邦(主) 對 海登咸(客)
大 [10.5 個] @ 1.85
星期日 28 柏林聯(主) 對 漢堡(客)
細 [9.5 個] @ 1.72

8c

佢買左上盤 係到反手

華西停晒角

88888
-3C

有冇人要搬泥

我都唔想叫了，針硬

反手必輸

一隊阿狗 一隊華西 都係垃圾

柏林聯

刷角呀李城！！！！

我不買😂

唔打勒

我真係買左漢堡半大的

8+1買的

有

華dee..

伊巴、海登咸救我

投降勒馬會

差一c

西維點睇

華撚9

柏林聯上呀

阿狗半客一世球迷

咁淺有d驚

全世界柏林加油

阿森納頂住呀

半大全死

下盤24

伊巴、海登咸24

Napoli 4444444
7.5 上

和緊都死？

華倫999999

講定先

唔敢買

Arsenal客w派錢

上場中伏

阿狗咁都唔入

阿奴比人屌到變左受讓

55，你老母都做雞免費益街坊

2&B

基達菲果場又係鬼盤

李城、華西肯入未

華西正氣10c

華撚10c cashed

紅埋

阿狗係咪唔識射波

戰神卡

華西10cccc

拿波－4c

阿狗紅

阿妓紅

咩事紅

派到紅埋添

唉 無跳船又爆角

拿玻2:0

奧fg 5分鐘收錢

奧厄goal

垃圾阿 仲有人買

阿仙奴撕飛了

2黄

阿妓唔好紅咗仲勁快啲比人中出啦

係咪黑到咁 買果隊紅埋

紅牌

阿狗補送我曼打歐聯
爽到

55 阿狗

戒賭啦

快手爆埋佢 可以入錢

輸錢姐 洗唔洗咁惡

好彩西甲開到9.5b

伊巴頂撚住plzzzz

西維爾前日先踢再
基佬納多兩日休息

球證買左李城 咁都紅

嘩
mk買好多撚角大？

阿妓個種廢
居然仲有人買

你仲買咗咩手足 避一避

而家單純屌你反手狗JA

如果係紅梅斯達菲就allin arsenal架啦

輸撚埋佢啦 阿狗

真係好黑下

紅咪紅，照贏你

屌你華西唔入

其實係2張黃 唔係直紅

兩張黃啊

大波琴有d廢

唉 又爆

唔好咁啦 我對西維仲未死心嫁

買撚左兩注客盤都話反手

華倫0.5/1 2.95

柏達邦入未

華西10.5

齊心聯半大角大24

漢堡又比人禁屌
係咪唔想升班

好彩買左伊巴無買華撚

半4全10叫爆區

喜伯半大派

係

咁都紅牌 球證

華西入一粒比我走半啦